月入10萬 有冇可能仲住公屋?

有個朋友經常自吹自擂月入十幾萬, 但一家大細同呀媽住公屋

可能間公屋已經買咗呢

做ptgf，月入百萬都可以照住公屋

方法有好多
例如另一半係低級公務員

夠竟有幾多人唔知某啲公屋可以買

月入接近20萬(佢話), 但只係交緊雙倍租

現金收入咪得 就算唔係放外國/大陸 無存入銀行你點check

係銀行做喎

都唔一定，一個政府enrolled nurse都夠資格排公屋

咁間公屋直頭無落佢名做住戶囉 要地址咪出面平租個劏房仔
根本成個機制就係特登留一堆空間比你走箋 上樓果下嚴 上左樓就唔理

佢有落名, 如果佢真係月入十幾萬, 房署唔會查稅單?

都俾你起哂底咁滯 仲唔舉報佢？你老襟？

我老豆年薪一球都住緊公屋 點解唔得

利申 ： 買咗

你連人地間公屋有落佢名都知 咪去篤佢囉
房署唔比人踢都唔郁架啦 政府部門個朵你估流?

其實我係唔信佢搵咁多

Lm

之前果個垃圾校長仲住公屋囉 個死垃圾仆街想縮係醫院縮到幾時

應該得
如果係4人家庭
屋企總收入唔過14萬都俾住
不過要俾貴啲租
如果唔係長毛仲點住公屋

好多連登ching都係

佢報老母住址ONLY 自己係第二度住 好少見面

你開post都係求認同啫，咁洗乜問人

十年後先審查入息，醫生一grad同屋企人住公屋，幾年佢已經10萬up，一樣可以繼續住，個case成立喔。